一週年抗爭歌「隊友」得4000幾view 入嚟幫手推下？ 聽到好掛住你哋隊友

無悔一起走 不怕撐多久
同決心堅守 本你我所有

推

push

Tui

Push

首歌一般過一般